[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (53) - 又嚟香港做佈景板

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

'Perfect Velvet' Highlight Clip #봐 (Look)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #I Just

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Kingdom Come

'Perfect Velvet' Highlight Clip #두 번째 데이트 (My Second Date)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Attaboy

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Perfect 10

'Perfect Velvet' Highlight Clip #About Love

'Perfect Velvet' Highlight Clip #달빛 소리 (Moonlight Melody)

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

Red Flavor

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

團飯留個名先

新po留名

留名

LM

lm

留名先

舞台熊 focus 飯拍

PAB

RR

Rookie

RF

lm
btw U巴，本命都可以芯嘅
芯埋歡歡啦

嗱，雖然我入坑係因為白菜…
但呢樣嘢已經唔重要啦
我係對佢地五個都咁有愛，好公平既

只不過係唔止對5個有愛

你接受到佢先同我講啦…

50步

留個名先
熊尋日套紫色衫好似睡衣

國絲係100步

召喚額總

U bb咁對我

笑甚麼 你兩個也是

佢真係失咗蹤呀…

好似係你嫌棄短髮車厘先架喎…

我專一架
成日入黎食花生之嘛

我無呀
係車厘嫌棄我 仲要恥笑我

你唔驚出街比雷劈

我個劉明去左初心個邊

明既

好在你無 post 相…
唔係實俾人 cap 圖無限 bin 架啦

最愛承歡留名

留個名都要整金剛棒

親身經歷

留名等睇電視mama

留名等分豬肉獎

一子錯滿盤皆落索…

我又跟

好想知點解Yeri抽wendy水話佢無眼力

佢地五個既感情真係好好呀…

同一輯相分兩次出

Gmarket買 可以買埋其他團sg

好耐啦 咁樣stalk 我

第一次開你tg

呢度會唔會有人去接機

有冇人知幾點機?

不了啦…
一出黎就衝上車… 睇條毛咩

今晚機

條裙太短啦

定褲黎

無人去接機🤔

搵人幫手油黑隻腳加番長條褲
順便幫國絲油番長啲頭髮

新人留名

出左機場圖

五個真係愈黎愈靚

咁夜嚟呀...

熊....

頭先都諗緊去唔去…
但係理智話我知有迷妹既地方都係不宜久留…

我想接你地機… 但真係無能為力…

可能又講hello matthew 喎

周偶又唱鯊魚歌

今次會唔會又o係尖東食拉麵
好想撞倒佢地
聽日請日假係酒店門口企足一日

$M 你好嘢呀…
今次玩爆碟去旅行…

對你好失望
我而家出發去

你係去先好講呀！
唔好 9up 喎！！

嘩

同啤啤去

下個站到啦

玩到咁大

Weekly idol連門面都拍歡歡patpat

個個都拍過啦

去緊機場

加1

比想像中少人

ching咩環境 有無圖睇下

聽講師弟都有份

好想偶遇佢地

冇帶櫈 今舖大檸樂

國兒去左成個夜晚仲未到機場？

下個站到

呢鋪講堅

叫左你幾次都唔去
仲話愛啤啤

水鳩u巴

機場快線咁癲
唔搭A車？

同我搭同一班

信錯人...

個個都蝦佢

我都拍過

下面上車位多唔多人呀？

多迷妹

最前排但企凳 我見到都笑左出聲

我上次 smtowon 接機都係啦...
我企第二排... 第一排班迷妹仲要企凳....

有嘢睇

Delay左成個鐘

呢到真係
熊仔世界級

平時睇周偶aegyo次次都睇唔落去
但係熊做真係好得意 完全冇老尷feel

接完機

西面高祖

水已抽....

星期五唔入場睇... 到時靠你啦...

白菜D 勝負欲

表情帝歡歡

好想見到佢地....

習慣左比白菜摸

平時我都唔會咁....
但係佢地一黎香港就硬係好唔安樂咁....

咁你又唔去

我話過向MaMa說不架嘛！！
做人要有原則！ 唔睇就唔睇！！

我明白國絲點解要成日喺度叫春啦…

我幾時有

有短髮車厘出現就會有

已負皮

被抽水個表情好正

表情帝

咁sinb正d定歡正d

傻仔黎嘅....咁問法我響依度實話

承歡好正

你應該問返國絲...
咁長髮車厘正D 定昭希正D

因為佢咁了解我已經知道我個答案係咩
一定係車厘最正

想請問佢地嚟香港做咩

有無諗過遮埋個名

梗係得啦

唔該哂

唔驚比人知啦

個人資料黎ching 連登open forum咁雜
而家仲要咁多人Mon po
入面講既野就唔好掉上黎

作為新飯我想問下rv除咗album仲有咩必買

2018 season greetings??

有無啲咩周邊產品

rv無周邊架

手燈？

那有燈 同埋想似冇得買啦

okok sorry

尋日冇接機可以當去左

睇預錄嗰陣會有細支版嗰隻燈賣
7000 won 一支
但係貨量唔穩定…
一時得幾支，一時有兩箱…
想買既話要睇你排得前唔前同好唔好彩…

算好啦，肯揮下手先上車…
上次 $Mtown 手都無揮就9衝咗上車啦…

咁無誠意

仙女歡

Share下片比其他要扮工嘅啤粒啫

齊左碟再算
每隻碟d週邊其實好多 而且香港冇專門店 只係得ig shop代購
想買嘅就買2018 season greeting 12月22號出 依加信和cd舖可以訂 300蚊內

咁點先知有乜週邊，有咩網可以成個list睇到

因為RV無耐之前先入Kpop圈
多多野問sor

其實每次CB都會出返相關主題既周邊
必定會出既來來去去都係呢幾樣 :
4x6 細相
A4 大相
膠 / 紙 file
扇
postcard set
貼紙 set

間唔中 SUM Cafe 就會出d 無聊嘢黎呃下錢，例如鎖匙扣， pin button，零食，熱溶水樽…

仲有每年年尾壓軸既官方月曆…

sg一定要買啦

狗衝今次本卡簿

無嘢係橙得過買咗無地方用…

今次 peek a boo 係無周邊定點
google乜都無
同埋之前嘅周邊都可以喺official store買？

之前周邊去coex會有,但係大前提係sm肯返貨

而家只係出咗4x6細相，A4大相同埋卡簿

基本上每次CB後就唔會有之前既周邊買
SUM 只會有極少量貨尾喺度…
你要搵既可以上 IG ， ebay, 淘寶搵

Sg係咪有包埋Schedule book

有包埋啦
但係其實都唔會拎黎用

有都唔用,一嚟唔捨得,二嚟啲schedule全部save晒落電話

我會 有愛就可以

呢位小妹妹真係好幸福

車厘媽你應該帶埋阿仔一齊去野生捕啤啦

算啦… 本schedule 入面只係得短髮車厘…
你用到嗰頁唔會覺得篤眼篤鼻咩？

嘩
你咁講野既
咩篤眼篤鼻

歡真係好慈母feel
我仔好曳嫁，會被blacklist

新飯留名

可能佢地見到你仔仔咁活潑會好開心 爭住同佢玩

不嬲都覺得歡係一個好媽媽
但係又會覺得d仔女會蝦返佢轉頭

短髮唔啱你口味嘛

太林善 好難唔比d仔女蝦

今集weekly idol唔夠喉呀

啱 我認同 希望佢地上多D綜藝

佢地都無乜講過幾句嘢
不過跳RR嗰part真係好勁，叻女

聽日又有新歌聽

但係個MV 好似淨係得師弟會出現

要保護佢哋

從來都唔擔心佢地跳舞
係高祖有時會發緊夢啫

犀利呀啤啤

仲以為$M 唔會拎呢樣嘢出黎講添…

兩倍速peekaboo同rr都勁型勁正

佢地3個鐘頭前her完
新歌全首
二新半首
同nct合跳1分鐘

但玩遊戲果到好似得門面玩咁[

Apink

即係都有六分鐘咁上下
咁都好過上次黎齋做佈景板既

合跳冇咩sexy野架可？

白菜完全次次都一模一樣

歡

係都要撘多個師弟

承歡一開波就比人恰

歡同熊好夾呀！其實佢地兩個一組玩遊戲可能win都唔奇

兩個咪又會比高祖屈

你啱

post ig 樓景

賽錀Bb

其實又咪係住嗰間…
年年都係架啦…

最衰寶劍唔係mc啦

隻熊同歡係朗豪坊啊
有人見到佢地啊

咁夠膽落旺角呀…
俾d時間佢地行下街啦， 唔好專登去捕啦

頂 好想野生捕獲呀

口罩嗰啲都唔帶 好似有啲低估香港痴線佬

忙內line又去左邊呢

係囉 會唔會太睇少自己

有冇人認得係咩樓
係咪東涌

我頭先係旺角呀

要儲落幾多世既運氣先可以係街撞到佢地

慘，注定無緣

上次尖東食拉麵,我又係附近
今次朗豪坊,我又係附近但早走左
真係注定無緣
見下都夠啦

如果行CWB佢地隨時聽到自己啲歌
發覺去親CWB啲店都會聽到啤啤

感覺CWB會多D人認得佢地

仲諗住係住機場個邊個2間酒店添

[/quote]

[/quote]
MAMA就一定係W架啦 年年都係

[/quote]
呢D都係平常心,係有運見就有運見
最緊要見到佢地成功同埋健康

又出埋d 垃圾呃人錢…

點解冇個似樣

啱啱先去完 早知留耐啲

之前有一排成日去尖沙嘴The One 入面有面IT旗下既舖頭 次次去都聽到佢地成隻RR專輯咁播

Lego係咁上下啦 不過竟然出番之前啲主題

呢D都係平常心,係有運見就有運見
最緊要見到佢地成功同埋健康[/quote]
呢位巴打 你位型男男神朋友wtsapp我黎
係咪有意跟機

呢位巴打 你位型男男神朋友wtsapp我黎
係咪有意跟機[/quote]
係
我冇TELEGRAM所以叫男神朋友搵你

你又會知男神識我

佢話識你
BTW 跟機

ok 唔知點解我識親都係男神同靚仔

國絲你自己都係男神啦....

聽講仲係高材生喎

賽錀live有車厘

你地講緊咩
點解我唔明既

我仲諗緊你到底係男定女

全黑好冷艷

你有機會見到咪會知

唔係平和女神 係冷艷女神

男神

邊個要見男神既就快D跟機夾運費啦

唔好同U bb亂講

我有跟呀

國絲恨唔到咁多架啦....

我仲諗緊去邊度買呀...

要見好型嘅國絲就快手啦
好難得先見到佢架

想攬

買哂咁多間咪唔使諗

你而家都好難見到

短髮喎 定係你話想攪另一個呀

想見我都唔難嘅
你開聲就得啦，不過要順便睇埋短髮車厘喎

塊皮係巴
個餡係絲

車厘永遠是賽綸的

why not both

你都唔係香港 幾時先有得再係starfuck傾幾個鐘心事

你講緊咩 咁難明

車厘今晚係未無返房同賽綸孖舖一齊訓…

tag埋金裕貞, 三個一齊?

洗唔洗咁痴纏

這些機會

我又要

早晨 happy Friday

小短腿歡歡

歡兒

接機渣圖

今晚會唔會去送機呀？

唔會, 係大場影到尾, 同買冇去mama個啲一定神早去機場送機

我放工先入去係未已經好遲啦？

唔好以為拎住把斧頭就嚇到我啦…

有無聽過華盛頓斬樹既故仔?

喬治·華盛頓小時候不小心把他父親種的一棵櫻桃樹砍了，他父親非常心痛。當他父親詢問時，小華盛頓回答說：「我不能說謊。是我把櫻桃樹砍倒的。」隨後，他父親表揚了他的誠實，並原諒了他的過犯。

知唔知點解佢爸爸會原諒佢?

高祖舉起斧頭想嚇人果下好得意

快啲斬我啦

你咁問得都唔會d 咩正常答案啦…
咁點解呀？

因為佢揸住把斧頭去同爸爸道歉

歡！！！

HOT JOY…

睇live睇到嘩嘩聲

btw車厘長髮

姐姐line d 裙好似太短

搵人保護返 HOT JOY 先啦…

嗚呀！！！！！！！！
我車厘好正呀

我開始睇慣咗hot joy咁著

HOT JOY 每次行紅地都喺度挑戰緊啤粒既極限…

白菜嗰件都好性感，好似著緊童裝咁細件

諗住開viu望下入都入唔到
有冇咁廢

用YOUTUBE啦

hot joy

頭先見到了
但搞到我miss左啤啤

白菜次次行紅地都要露個膊頭仔…

開心些牙
裴柱現膊頭勁靚

miss左red carpet

應該仲有 有mc果邊仲未出

話口未完就出

好彩睇到

車厘今日都超靚 好癲呀

條裙短到痴線

哇 靚到不得了呀！！
5個都咁靚呀
係略嫌門面嗰件真係有啲太性感

不嬲都咁靚

短髮果陣唔見你咁講

泰民好型

衝緊返歸睇直播

呀joy

本來入嚟問吓周偶啲獎品，秀滿最後有無幫手找數，點知咁驚喜，白白滑滑事業線

Wannie張楓葉gif會唔會太過世界級

HOT JOY 越黎越放肆…

今日睇唔出車厘係咁細個
有陣仙氣

得佢著長褲 之但係件衫真係

短髮嗰陣國絲又嫌棄人架啦…

正呀喂

又咩事

痴線

等7點了

今晚都分到八分鐘喎

入緊場已經亂到痴線, 不如唔好再係香港搞啦
D迷妹又柒出國際

門面每次年尾都咁放肆 著衫啦 凍呀 我求下你包實啲啦

不嬲都話唔好撚黎香港搞架啦！！

joy套衫
咁樣唔得架喎

跪求紫菜 P 圖

機場肯肯定又亂多獲, 睇下今次到邊個比人逼到仆街

我仲趕緊入機場送機架…

獲獲都係班迷妹

今次係咪bts同wanna one啲迷妹

好似係exo wannaone

咁講啫係陣間表演又會玩熄燈啦

得啤啤一隊女團

army 係痴線, 但係拍埋 exol 同 wannable 度真係挽鞋都未夠班

車厘老公

同一班人黎

門面唔好凍親呀…

joy妹

車厘呀 嗚呀

又P得幾好喎

p得好

今日香港唔凍喎

sorry
太多人睇 請稍後再試

仙氣陣陣，我家車厘初長成啊

超正 空氣瀏海

怕唔怕冷親

唔得data太慢了
衝返屋企睇先

係我車厘
而家咁咪幾靚女 無得輸

短髮就扮唔識架啦

啤啤出過嚟表演未? VIU成日廣告

Link:

謝謝
原來啲表演VIUTV會播返！

哇原來師兄會唱咁多

唔洗客氣,最緊要幫到你睇Red Velvet

全部BLOCK晒

死晒 link, 要開電視睇 now

d link死晒
係咪得番viu

應該係 part1 完左, 現場廁所位, 電視做緊廣告

電視係咪慢啲 呢part好似睇左

係
VIUTV賣完廣告播返MISS左個D

就出場了

未番到去

原來係咁 等我仲搵左咁耐link

VIUTＶ 啤啤黎啦

見唔到有合作嘅

舞台熊

舞台熊真係好型

黎啦！！！！！！！

來了來了

正呀

師弟隻手係咪想斷？

完

peek a boo 完白菜回頭果下

門面真係好危險

最後個首咩都睇唔到咁濟
RF remix得好有節拍感 好正

成日都要hot joy最少布

陣間dl 返黎睇算…
而家仲要同班迷妹戰鬥緊

嗰兩個合作Stage真係眨下眼就過......

左右行，完

都唔覺有影過

但個cameraman好弱智 最尾三下仲zoom遠
去到最尾嗰下先影返白菜 我見臨尾白菜嗰下應該嚇一嚇笑咗咁

等我呀 我黎幫手

白菜老到扭唔郁

試過比迷妹逼到夾係欄杆對腳唔到地

圍大細圈 跳兩下 個DJ飛下錢拎兩把槍出嚟
然後好似你講咁 左右行 完
都未反應得切

我見高祖好似攰到無力咁
平時跳RED FLAVOR都會有啲活力
今日好似跳到隨時會暈低咁

除左熊仔同師弟果到多手都幾好阿 雖然短

師弟你小心啲

我都覺
一係就zoom大頭
一係卡遠到影哂觀眾
好似冇見過5個一齊跳咁

個師弟之後個'solo stage' 行到一半 完
都唔知咩安排嚟

個remix合作stage得最後果下見到佢地

bridge果個位又唔影晒5個
明明要睇晒5個先完整

個運鏡同sbs有得鬥垃圾

原來大家都覺得d鏡頭攞得差 我仲以為自己太迷戀啤啤搞到要求過高

啲鏡頭完全？？？喎

無啦啦影背隻

頭先有下佢好似就暈咁

日本場仲垃圾

仲以為首Stay with me會係歡歡同師兄唱添

冇歡兒係差D

高祖

點解有人乜都負評嘅

王祖藍

就係見到呢下
呢下好有抽師姐feel

癡晒線

KPOP post係咁 習慣下

一秒傻笑

最佳女團

要頒獎了

best female group

屌有人話joy著到似企街

...晚裝大把咁著
但啤粒就唔太想佢地咁著就真

睇完算啦 講咁多做咩

少d睇出面d po啦

遠到pk

叉蛋d應援好似預錄咁大聲

把口生係人地度 佢地鳩up唔洗咁上心

ＶＩＵ ＴＶ飛左

點解嬲都冇件 門面真係好很危險

冇國際視野未企街lo
洗乜理佢地

好開心呵呵呵呵

舞台效果係咁架啦
梅姐，哥哥以前Ｄ演唱會咪又係閃片

應該冇飛到 係比Live慢幾分鐘啫 岩岩電視播到攞左奬

Hot Joy

笑果下真係世界級

拎獎嗰段

門面一路行一路望住個cam笑嗰段真係

viu睇唔到
啤啤係咪出晒啦

表演完 拎左奬 夠鐘坐低休息

有豬肉食正

欣賞你

反轉魅力

姐係唔洗睇了

做下佈景板

勇戰迷妹

巴打加油

cam man真係好渣
師兄個舞台佢成日跟唔上個focus

正常發揮

第一次見到佢地人

微微一笑很傾城

Wendy真人係點

結尾妖精

離太遠

淨係覺得joy行紅地毯件衫真係性感左小小

歡歡真人應該係包

最尾高祖果3下拉晒遠鏡

睇見條柒頭王組藍都同到joy握手就嬲

不得了

係咁拉遠鏡同影台下d人
好彩最尾影到白菜一笑

仲以為佢忙住番大陸搵銀添

唉見到Facebook班台仔Once就火都黎 係要嘈啤啤個獎黑翻黎 真係忍唔住出聲屌柒佢地

洗鬼理咩

其實飯團？睇佢地互片好好睇
算啦個個都想自己果隊攞 攞唔到就話尻你都已經見怪不怪 何必咁上心對待啲留言呢
特別係台灣飯 睇佢地互片啲文真係無智商可言

不用生氣 我見出面post 有人都係因為mama 而問rv 野
所以都開心既 咪撚理班台仔

真係弱撚智架喎 話佢地個獎係黑翻黎 所以上台講野都心虛

等左個幾鐘
架車擺左係前面又唔落車
突然行左出黎
反應唔切
無意中影得一張相

佢哋個soty就真係黑返黎

根本為左d豬肉獎係度嘈就係on9
而且Twice淨係去日本，有獎都拎哂啦，會唔會咁on9而家先頒番比佢地呀

一日基本上開10個post7個post都係果幾男團啲迷妹互片
仲有T團囉 只要講野特別冇腦都唔晒諗一定係果幾團嘅人
要講心虛song of the year其他團都話啤啤應該攞啦 唔知邊個黑呢

大場我都係拍片，相出紅地算，有3日活動啲相要執，死啦，連續3日都入機場

算啦 當joke of the year咪算

持平啲唔講RF DNA kokopop really really gashina 我呀我 幾時輪到訊號？

唔好喺度講咁多啦 費事招Anti
呢啲嘢自己知咪得

呢到唔好講其他團

重點在歡

夠啦，豬肉獎既嘢唔使咁認真啦…

影左啲咩

囡...

白菜心情幾好

頂

可能心諗終於可以返屋企

期待聽日red carpet hot joy著成點

sorry睇到班台仔咁自大咁目中無人真心火滾

係咪好多有份去Mama既都會去AAA 咁鬼chur

兩架車停喺面前又唔落車…
我地係咁喺度估係邊個…
點知突然間白菜衝咗出黎…
熊就跟住白菜出… 唔望真d 都望唔到佢
之後一見到門面就係咁9叫 JOY…
門面，車厘，承歡都有同我地揮手

影就影唔到d咩架啦

但係送到佢地走都算係咁啦

其實呢張先岩

出雙機影相
等睇相

又挑戰啤粒極限

見到佢地攞最佳女團有啲感觸

紫菜又要出動

可信性最低嘅mama
不過佢地開心就得啦
聽日MMA top10更有意思

紫菜係邊張圖？？

又唔好咁講 一隻手點拍得響 t團喺日本早過Rv攞獎 前兩日咪又係比Rv班粉絲話佢地黑返黎同侮辱佢地 先撩者賤 真係被還拖都正常 公道啲唔好又係神又係鬼
利伸 入黎睇Joy 想講Joy今日幾吸引 一行出黎佢道光特別閃

國絲呀… 送完機… 又感覺到好空虛…

仲有一班啤粒係度

啤粒有愛
感謝今晚同我一齊去送機嗰幾位啤粒

btw… 佢地無啦啦咁落車…
俾佢地嚇一嚇又唔記得9叫 u are my wife 啦…

再講盞影響其他啤粒 end topic啦

你嗌左既話就到佢地嚇一嚇

除咗歡之外另外四個應該聽唔明

辛苦晒你地
今晚呢場好唔好睇 我仲未睇

其實我都仲未睇今晚個舞台...

你啱 放心我無念住講落去 係今日睇完mama先至會入黎睇Joy圖 宜家睇完我返出去先

雖然 HOT JOY 今晚真係好 HOT！！
但係唔該著返多件衫啦... 我真係好怕佢會凍親...

下次見到佢真係要同佢講聲先得！！！

之後睇到條片講seulgi一出道時見到rv排名低好擔心
到依加做咗數一數二最勁既女團
好有感觸

No more sexy
一定要講叫門面著多啲布呀！！！

好彩U bb唔記得咋 唔係我地實比人拖出去打

哇 6永喎
Anti帶埋老母入黎？

做咩咁惡 佢係搵交打果啲人？

公海d post成日見到佢
總之屌佢老母就岩架啦

上網見到 其實咁著都唔錯吖

保護啤啤你我有責

要好好同佢傾下越黎越低尺度先得個廿二歲 再大啲真係唔敢想像

都係你心水清
應佢機都嘥9我氣

要學懂接受呀施主
佢鐘意/想就算啦

由早幾年高跟鞋行都未行好到而加咁 門面真係大個女啦

我
HOT JOY

門面呀，你行紅地嗰陣著多件衫啦！
著得咁性感陣間凍襯又病咁點算呀… 我地班啤粒好擔心你架…
哈哈哈，都唔係好性感啫！咁著唔靚咩？！

噚晚嗰度有幾多個啤粒一隻手數得晒啦…
唔通係俾你拖出黎打？

要學懂接受呀施主
車厘鐘意/想短髮就算啦

Hot joy 我鍾意佢咁著

噚晚係好大衝擊… 不能直視…

5個 要拖我實幫手既

所以而家咪剪左囉

好片回顧
琴晚RF真係REMIX得好好

best female group果段remix都好好聽

撥頭髮都要尾機過人…

真係咁講？

以我同門面交流咁多次既經驗 FF 出黎既答案

好似叫女朋友唔好著得咁露咁咁著唔靚咩句野真係無敵
咁著唔靚咩？
靚...但係.....
靚就得啦

因乜解究佢地個個都咁白滑嘅

MMA 咁好印定晒D 手幅派俾班飯
真係啱晒班芯

利申︰我只係拎兩張架咋...

好靚

今日 MMA 紅地好難想像門面會點著....

天生既... 韓妹不嬲都係比較白白靜...

話時話點解peekaboo 嗰條紅色裙無著過嘅？

我都覺得好靚 著呢保跳

可能留返黎年尾D 歌謠節目先著掛
就好似想當年 ICC 嗰件閃燈衫咁

ICC閃燈衫 嗰時未入坑 點解咁遲嫁

計落我岩岩好飯左1年

你RR入坑？

係果期咁岩睇我結
跟住咁岩果排有睇雲畫寶劍紅左又睇下youtube有關寶劍啲野之後睇到Music bank覺得佢地好甜
咁聽落RR又好聽咪聽番之前啲歌就入左坑

呢位巴打真識貨！
識睇一定係睇劍菜！

而家都唔遲啦！
車厘媽既瘋狂程度同呢度嗰幾位首席癡線佬有得比！！

呢度有冇巴打去過人歌預錄/生放？
抽中左旁聽券入去睇啤啤 有少少野唔明

同埋我仲有一個quota 有冇巴絲而家係韓國又有興趣睇預錄同生放

我車厘呀

有咩唔明？

sbs段野係咁寫

我搞唔清應該10:20定11:20到
另外佢仲有個位寫開波之前一個鐘要去點名 搞到我好亂

利申幼稚園級韓文

唔該巴打先

第一個係彩排既觀眾 10：20 止
第二個係生放送既觀眾 11：20 止
生放送會喺12：10 開始

我諗你預早少少十一點去到睇下咩環境先啦
到時睇得開心d

明白晒 唔該巴打

你講緊邊張?

頭三張都正正常常
第4張

咁難抽都抽得中去睇…
學車厘話齋呢d 係命運黎

我都係一年前左右開始睇啤啤

果陣睇rr周偶睇到紫髮高祖就完全比佢吸引住

我對啤啤已經非常克制 睇大大大師兄d片都會有無限幻想

紫髮白菜真係癲咗！仲有邊個carry到？你講吖！

媽媽好激動

紫髮高祖絕對係經典黎…

溫地

你咁講又令我諗返起…
想當年初出道嗰陣俾大師兄拉住唔走得一齊 encore…

係愛呀！

點解可以影到咁[black]短[/black]

jisoo

係愛呀 啤啤嫁哂比佢地我唔會反對

多謝你呀國絲

昭希配紫髮你點睇？

即刻唔識車厘啦

每日都要追擊國絲

你又形容得幾好喎

啤post之日常

由互bin到追擊國絲

槍口統一向外

睇完之後先明白咩係仙女

大家都好錫車厘

可愛咪幾好

cutie sexy走sexy

睇完RM同weekly idol就黎入坑 好可愛

今日music core白菜個ending會多咗下車厘
btw 車厘rap完之後到白菜嗰part 有下白菜好似望住地下鏡頭笑
但垃圾工作人員cut走咗 變咗係正前個鏡頭 Miss咗嗰下

我又諗翻起尋晚同地氈白菜個膊頭

巴打有去睇？熊仔係咪唔舒服？

大家都唔鍾意我姐 明既

車厘龜s 配紫髮都好好睇

一陣幾點紅地毯？

係你唔鍾意短髮車厘

5點

佢地真係超辛苦

今日音中官方fancam
d應援聲真係正…

無 我啱啱睇live直播咋
我諗佢哋都好攰

係未呢一下呀？

無錯！！ 如果個死人編輯醒少少就好
不過呢張gif都值得留念

咁啱嗰下笑聲係要影門面，無得唔咁樣 cut

今日佢地真係地獄行程黎架…

諗諗下又係喎

執好接機相, sorry影唔到wendy

最尾嗰張都影到承歡嘅

夠鐘睇紅地

畫家帽歡好有氣質

初心呀....

正啊

做乜姐你

睇唔到MMA

見到初心出場叫下春得唔得呀？

隔離po叫啦

國絲好惡呀...

係囉

國絲咁惡嘅

melon食屎啦

吓？！
行撚完紅地啦？？！
三線團去咗邊呀？

啤啤無行紅地毯？

屌你！
俾返行紅地既 HOT JOY 我呀！！！

係喎 唔講都唔覺已經6點

咩事

MMA紅地毯唔見有啤啤
係咪HKT 7點先開show?

垃圾melom遲左開始red carpet就cut左啤啤
還我hot joy呀

唔係要有訪問果啲咩 cut左做乜尻

啤啤好好恰咩

岩岩有好多人冇訪問 就咁行過

睇嘉賓席唔覺有啤啤

係未準備定出場...
係就早D 啦... 唔想睇晒四粒鐘咁耐....

係囉 唔見有啤啤....
TOP 10好似個個都有獎咁 真係皆大歡喜

我都係咁話 早d出仲好

又咪係分豬肉... 睇下分得好唔好睇之嘛...

仲以為top10再揀一團出黎

MMA 個信用自從上年新人獎已經一鋪清袋

其實都冇邊個有信用

根本無一個頒獎禮係信得過...
呢D 嘢一早傾好晒數架啦...
只不過睇下點造出黎無咁核突啫

mnet

國兒初心之後好似就到啤啤

咁快出 正 可以安心食飯

未咁快啦, 仲要頒一大堆獎先啦

到啤啤啦，好似有3首

頒獎果陣有得睇一陣隔離團

咁下個就到啦

期待

個 rundown 錯既

jbj黎既

邊位呀

屌去埋廣告

說好的啤啤呢？

頒埋呢堆獎應該差唔多啦...

快D啦, 轉頭要出街

我想打邊爐呀

到了

出啦... 睇完有得打啦...

到啦

cut 歌既... 屌你呀...

到佢地啦

唱唔晒呀~~

一黎就2節

段vcr又係唔知想點
我寧願聽全首peekaboo

mma有無得重溫,係街睇唔到

咪就係囉，唱埋嗰半首PAB好過啦...

應該之後會cut嘅
正常嘅話

hoy joy聽我地講 直接著樽領

Youtube有得拉返去前面睇

中間果到魔女啤啤好得意

peek a boo 白菜一開始個大頭

陣間 dl 返條高清慢慢睇都得啦

終於唔晒p圖

但紅地著成點

個intro其實幾正

微笑果下好女王feel

霸氣白菜

咁快

睇埋初心可以唔使睇

冇人知 紅地skip左佢地

三線團無行紅地啦...

唔係應該都最後幾個咩

唔睇到尾 有機會年歌喎

橙... 有排等...

高祖呢兩日既偷笑都好正

MAMA個下冷笑

我淨係想睇下初心個 special stage...
拎獎嗰D 嘢來來去去都係講嗰幾句架啦...

仲有冇LINK
YOUTUBE死左

呢下真係好吸引

見1theK po 幾正

車厘呀

RV拎獎

霸氣白菜拎mic

門面你想講D 咩呀....

攞啲咩？頭先睇先表演就熄左

頭先嗰個係 top 10

到娘娘

岩岩睇番攞奬果到個cut
白菜多謝飯果到把聲好QQ

luv兒

yt幾次睇睇下都被ban
搞到冇乜心機睇 miss左拎獎果度

繼續努力啦！
希望你地有一日會有娘娘咁既成就

車厘

真係上到既話會喊

究竟邊個的士佬咁好彩可以車到佢地

聽日開始轉行揸的士

其實top10已經好叻女

UD8047

承歡迷妹上身...

但係娘娘只係大你一年架咋...

熊仔好靚呀

如果係車厘會唔會好似後面咁攬住娘娘

要轉行揸的士了

團體服?? 紅衫

有冇全能嘅啤粒可以翻譯？

執好一張白菜放住先

車厘......

睇得明, 不過要翻譯係另一回事, 真係好大工程

google啦,不過要翻做英文

仲以為你 p 返件樽領比佢

無謂譯錯意... 自己明咗算啦...

叫咗你地去學韓文架啦...

長髮仲要扎馬尾

總括講一下
邊個寫
寫俾邊個
寫嘅目的
thanks

呢個妹妹真係好撚好嘢呀....

攰到...過埋聽日好好休息啦...

翻譯埋比你啦

google算譯得叫係咁 大致上差無幾

其實佢跳得好好

點解我會選擇學日文唔係韓文

因為你老婆係日本人

駁唔到....

無得睇佢地我無得休息

車厘係未怕羞唔敢埋娘娘身....

2改自用我ok既, 不過改左就唔好share出去

跳埋男團舞真係好勁

韓文除左追星之外係用唔到
但日文去旅行會用到

舞台熊一上身真係好有魅力

歡呀~~

台上台下熊嘅反差萌吸唔少飯

白菜講感想多謝啤粒個開心樣好令人心動

車厘果然好鍾意夜信呢首歌....
下次見佢我係未要喺佢面前唱廣東話版....

本來最鍾意heart 點知夜信出左就取代左heart

佢地五個果然好有家族愛...

直頭教佢唱啦 寫埋廣東話版歌詞連韓語拼音

車厘靜足全場 一聽到夜信就海狗式拍手

點解IU 係叫做娘娘?
有無典故?

呢下奸笑想點呀....

要儲晒今次cb所有ending高祖gif

係愛呀...

實有人整一張有齊晒咁多個打歌既ending gif

18 sg有無話分咩irene版yeri版
定冚世界一樣

癡線 好靚

仲有呢張...

看來有人要留15個正評了

期待短髮車厘版

HOT JOY focus...

唔知幾時先睇到熊跳師兄啲歌呢

唔使好似閃燈衫咁等到年尾…
今日人歌已經著咗呢套打歌衫…

溫溫真係好撚正

最靚呢套但而加先著

我車厘好靚

MMA HOT JOY focus

PAB

RF

終場等到呢套衫喇

5個公主
孖辮車厘

如果係短髮既話睇下你會唔會咁講...

陣間錄埋下星期人歌預錄就完晒今日既 schedule 啦...
佢地終於可以抖下啦...

[Red Velvet中字] 主持人十分驚訝Irene不吃雞 @請給我一頓飯

又講埋d衰野

講事實咋

孖辮啱唔啱你呀？

遠到pk系列, 我個fd用600mm先至叫岩岩好

拎到支鏡入去已經好犀利...

btw, 熊黨唔會俾師弟有好日子過....

啤啤外交官果然唔係流
車厘又喺度搲 frd 啦...

又多一個collection

成個畫面好好笑 車厘係度同人傾計
其餘4個就坐到正一正

是長髮就可以 I love車厘

我所炫bb 姓金的妹妹都是妹妹

車厘集齊晒三金啦....

會唔會果日後來4個一齊訓

好多姓金都好charm
金世正 金昭希

依下睇到我眼都突埋

[navy]金智秀[ /navy]

車厘噚晚同娘娘影咗合照
迷妹集郵成功啦....

呢個師弟係咪就係有份唱Be Natural個個如果係就放過佢啦 有份幫啤啤出左首好歌

要斬手

又尾人機

車厘完夢啦…

[navy]佢係傻大姐feel

恭喜攞豬肉獎

車厘同joy妹熟咩

今日人歌歡套衫搞到佢好似好肥

早2日先一齊訓

本身三金好似係熟嘅 咁車厘攻略左其中一金 自然其餘2金都收服埋

高祖up IG 呀....

一齊瞓嗰日唔係香港咩？
所炫有黎香港咩？佢唔係喺台灣？

我ff佢地一齊訓啫
但三金私底係熟架嘛 車厘又成日搵佢老公仔 會識都唔出奇掛

sor認真左

佢地4個都係 99 / 00 line
同年紀好難唔 frds

靚過後面d風景

日本見

Wendy今日條裙咩事

我都想知 好似有左咁
同埋佢今日面色好差 搞咩

有冇人知perfectrain event係咩黎

火車旅行，之前師弟都搞過一次

抽中可以同啤啤搭火車, 好似係

概念圖如下

係格離？

我覺得好面腫

想同歡瘋狂搭火車

WANNIE

肥啲好睇啲
條裙就果陣係mv已經有啤粒笑

ching你個名咁熟口面

坐佢對面同佢瘋狂玩亂用面隻game

其實呢排面都腫 ，係唔係前幾個月減得太勁

驗眼

好惡死

我關心佢眼睛既健康都叫惡

一齊搭五個鐘火車

之前間唔中都有LM過

國絲惡死唔係第一日既事黎啦

好似唔係呢個post 仲有印象你改過名

唔好屈我 識我都知我真人好nice

噚日既事咁快就唔記得？

咁係呀嘛 你連post都開埋就過去叫啦
白菜見到實拎把斧頭追住你黎劈

係就快D, 好想俾高祖拎住斧頭劈

國絲唔鍾意我短頭髮....

嗱
我無講過呀
我制係話鐘意長髮多d咋

玩鱷魚 game

唔係掛 你邊個啊

你確定只係多啲 你對短髮車厘跟本冇愛

好想再見番承歡個額頭 同埋右邊眉
孫承歡額頭勁靚

幾時可以白菜承歡battle trip

慈雲山升降台?好似
gsd po d 人?

法官大人
我保持緘默

即係都鍾意短髮啦

有晒人證證明我無尾國絲啦…

單方面秒殺點叫battle

有d想佢地出repackage

見好就收啦... 出乜鬼repackage 呀....

比個籍口自己再去見佢地姐

repackage 呢D 嘢黎返俾你個正印繼續 cap 啦

啤啤出返concert隻碟好過啦

塊面真係多左好多肉

白菜咁笑想甜死人咩

wendy又肥翻 爭氣啲啦

車厘咁笑真係甜死我

短髮都可以笑得好甜

個浸仙氣氣場 嗚呀

你慢左啦

送俾你既，唔使多謝我

季節限定 冬天蘿莉歡

唔好咁啦
佢根本係面手腳都係有啲肉嘅人
但佢其實已經瘦到柴咁

著多件衫唔性感咪幾可愛囉…

孖辮門面真係好可愛....
條裙長返D 得唔得呀....

好感動 好有我心
多謝U bb

門面: 乜唔好睇咩
啤粒: 好睇
門面: 咁咪得囉

出道時最正，肥瘦適中，先排瘦到見骨好陰公啊
但又好快漲翻，睇得出佢好大壓力既

門面乖乖地啦... 唔好再挑戰啤粒極限....

呢位巴打新入黎？
歡迎喎

Happiness個期承歡正到呢

指定問題...

睇咩入坑

睇Happiness

自從Mama後呢到都多左幾個新面孔

171203 RED VELVET — #PerfectVelvet 4,605 (62,992 total)

係未咁多人咁想坐火車呀....
最後一日爆咗四千六....

有愛既94 line

其實係點坐 玩遊戲果啲定真係坐格離

睇完d社既靚相有加成

正 熊同Wannie

搞多幾次坐火車
H榜破10萬唔是夢

$M有心谷銷量就唔係單封十小卡啦

雖然平時成日屌sm 但係呢方面真係算有良心

好過多封面 亂用相求其整3x張小卡 玩golden ticket 同碟封
SM已經真係算好好
係成日出週邊 不過d週邊樣衰引唔到人買姐

其實rookie出咗五個封面，銷量都唔係話特別多…
反而PV而家已經有六萬幾銷量…
$M 表示慳得就慳啦… 多封又唔係會多咗銷量…

就黎到2018啦喎
$M都要開始儲定資源搞新花樣

btw呢兩張Yeri好靚

一隻碟幾百樣野抽真係好癲

開新post 先

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (54) - 說好的 Level Up Project 2 呢？

根本cls,嚟緊又出repackage